反了反了，這就是獅鳥！！

這就是私了

反了反了